黃店捱得過呢輪寒冬，就可以絕地逢生

開多啲分店，分公司

外賣黃店，大家幫手

沙士既劇本係,百業蕭條自由行全面侵佔"救港"

Keep住遊行咪死撚晒

果時支那好似冇而家爆到咁勁
而家支那人落黎一定唔係消費係醫病
仲要搶埋你d口罩呀燒毒藥水呀
到時一係全民反抗
一係陷港產死撚哂
唔會有自由行救港呢支歌仔唱

一間變兩間，兩間變四間，四間變八間，八間之後上市，上市咪再集資囉！跟住炒股票囉！搞埋地產呀笨！跟住，再分拆上市，到時淨係收股息我都唔知點計呀！

Push

就係要呢樣

强國都仆直啦，而家既劇本好似係黃色資金，反攻大陸。

疫症過後仲搶口罩?
我已經預視到疫症過後政府一定自由行,
同埋加快輸入"海外"醫生"海外"專材大換血,加快大灣區溶合,
你一say no又話你阻住經濟復興

其實如果未揾到地方開舖嘅老闆
可以考慮下少黃店或冇黃店嘅地區
有啲地方手足想支持都要跨區出動
慢慢去填空缺
咁就真係可以令手足含淚幫襯其他非黃店嘅機會減少

Foodpanda Ubereat Deliveroo 用邊間？

邊間黃店頂唔住唔該主動出聲
我地唔係淨係撐住你 我地亦都係撐黃色經濟圈
出聲就得！！

頂撚住 全力支持

推！

呢排見到d黃店無之前咁旺，好驚佢地捱唔住
希望大家出街買口罩之餘都多d懲罰佢地，怕堂食要除口罩既可以買外賣番屋企食

紅藍直頭拍烏蠅

如果黃店生意唔夠出糧同交租，最後黃白藍紅都會一齊執粒

一定會全力支持

發展made in hong kong
踢走低技術服務業

之後黃店會變第二個霸權，無限loop

大家一齊買外賣啦

沈旭暉咁睇
在林鄭月娥政權眼中，「同心抗疫」只是「止暴制亂 2.0」，必須挑起群眾矛盾，才能合理化政權為何要殘存。

那可以怎麼辦？

「送中條例」幾乎無人支持，於是就改以「黑衣暴徒」劃線，把一切拒絕與勇武割蓆的和理非，一律標籤為「泛暴派」，煽動以屈小姐思維運作的一群極左派群眾對中產、專業人士、學者、學生及一切正常人的仇視，再拉攏只希望穩定的「收成期」中人，才能向北京交代劇情。

基於同一邏輯，要挑起拿手好戲「群眾鬥群眾」維持管治，怎能完全封關？

到了 2.0，不封關這決定同樣幾乎無人支持，一旦完全封關，政府完全投降之餘，也會失去鬥爭對象。於是搞出了「偽封關」，一方面欺騙不了解內部情況的國際輿論，像是做了功課，就像送中條例「壽終正寢」一樣；另一方面把前線壓力完全放在醫護人員、入境職員、酒店從業員一類崗位上，然後就以「黑醫」劃線，對他們進行抽空 context 的道德勒索，批評他們「自私自利」，並把所有同情醫護人員的正常人綑綁為「黑醫黃屍集團」。這種繼續「屈」的伎倆能拉攏的，自然又只能是同一批人，但假如連封關這底線也失守，就連這批最後的深藍深紅支持者也失去，道理就像至死不能成立「獨立調查委員會」，以免得失三萬警察一樣。

與天鬥其樂無窮，與地鬥其樂無窮，與人鬥其樂無窮。林鄭月娥政權到了今天，只能像走最激進路線的小眾網台一樣，靠尋找敵人圍爐取暖刷存在感，然而圍的爐越來越 cheap，圍爐者也由昔日的 AO 精英手袋黨，換血成為她曾經最看不起的那批人。當局者迷，或許依然何其樂，可惜，苦了真香港人。

推